到底有冇長輩圖整合包???

到底有幾多張長輩圖可以send

[url]
大把

已证实外国势力入侵香港政府！
爱中国！别让这些与外国勾结的势力控制香港！

陈茂波太太，许步明（国籍：英国）
陈茂波儿子，陈天行（国籍：英国）
陈茂波女身，陈天欣（国籍：英国）
林郑月娥丈夫，林兆波（国籍：英国）
林郑月娥儿子，林节思（国籍：英国）
林郑月娥儿子：林约希（国籍：英国）
梁振英女儿，梁齐昕（国籍：英国）
梁振英太太，梁唐青仪（国籍：英国）
梁振英女儿，梁颂昕（国籍：英国）
梁振英儿子，梁传昕（国籍：英国）
郑若骅丈夫：潘乐陶 （国籍：加拿大）
黄锦星妻子：梁素云（国籍：加拿大)
杨伟雄 创新及科技局局长：连同太太申报持有合共十个物业，当中有五个住宅单位位于美国加州
杨伟雄太太：翁少琼（国籍：美国）
刘江华太太：穆斐文（国籍：加拿大）
陈肇始 食物及衞生局局长：拥有英国伦敦物业一个，与妹妹共同拥有一个位于英国格域的物业
邱腾华太太，黄雪儿：与家人在英国拥有3个物业
杨润雄，教育局局长：一对子女现时在澳洲留学
陈维安，立法会秘书长：育有两名儿子，今年分别21岁及18岁，均就读于 德瑞国际学校

中央没支持修订！中央没支持修订！
一切都是林郑月娥想搞垮香港！
一旦条例通过，几百亿外资将考虑彻走！
香港金融中心的地位危在旦夕！
楼市要完了！
股市要完了！
港英政府的走狗，现在露出了奴才的真面目！
请转发给十位身边亲友！好人一生平安！